咪再吹和風好冇呀？

1. 認同衝衝子要休息，但唔係要停下來，用啲時間去進化同備戰。
我地嘅不流血嘅原則要記著

2. 我地係要打全船人，唔好再幻想有白警
我印象中天水圍分局係恐襲當日係有份閉局，你見到溫和啲只係程序。佢地根據訓練去處理，唔係佢地心態白左。打全船人係要佢地鬼打鬼，講真有白警就一早跳船啦

3. 政權冇和解味道，自己就吹和風

4. 唔好成日話捉鬼，試下去開post 評論下。有好多單純嘅人會頂唔順勾心鬥角嘅氣氛。

5. 屌你老母班牛屎佬放煙花係可惡，但應該問係咪又有公職人員失職？condom d 情報呢？海關呢？唔排除有牛屎佬入左海關係邊境放遠手腳。幫北韓轉運軍火都可以，牛屎佬運啲煙花唔係唔得下話

6. 任何泛民/評論員嘅消息都只係參考，岩就用，唔岩就舍。因為他們已經絕望三十年來爭取到中共的少許甜頭就滿足。習慣了一套思維或許有點跟不上，可屌但不要分化

7. 好多入世未深嘅小朋友，要提高自我嘅保護意識。依加好撚多騙徒出末。

8. 有錢出錢有力出力，香港呢係共業。雖然有部分朋友覺得出少少錢就叫負左責任，但多一份資源就係好多。

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

自推